
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le maître d ' ouvrage urbain doit tenir sa place dans le processus de conception initial : son intervention est déterminante par le choix des sites et des périmètres d ' intervention , par la programmation , par le phasage et le montage opérationnel .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le maître d ' ouvrage urbain doit tenir sa place dans le processus de conception initial : son intervention est déterminante par le choix des sites et des périmètres d ' intervention , par la programmation , par le phasage et le montage opérationnel .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le maître d ' ouvrage urbain doit tenir sa place dans le processus de conception initial : son intervention est déterminante par le choix des sites et des périmètres d ' intervention , par la programmation , par le phasage et le montage opérationnel .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ devoir, choix ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le maître d ' ouvrage urbain doit tenir sa place dans le processus de conception initial : son intervention est déterminante par le choix des sites et des périmètres d ' intervention , par la programmation , par le phasage et le montage opérationnel .
No features found.

